不割 不分化 不代表 不接受意見

手足們成日話和理非 小小野就割

搞到而家前線見親不同意見就咩都唔理

話人分化撚 又話人鬧你地又剩

我想講 只要有參與呢場抗爭 無論前線 後排支援

定係你地所講既冷氣軍師 都有眼睇勇武手足們係出左幾多力架

今晚 以前做左既野就算

可唔可以大家係呢個post討論下有咩需要改善

每日行動既目的

千萬唔好 紅色大大隻字講不割席 不分化就算

前線憤怒 其他人一樣憤怒

希望大家入黎 可以一句粗口都唔打 認真討論

前線兄弟將生命豁出去 其他人亦唔想你地浪費左呢份勇敢

為左香港 前線手足入黎消化下！

我覺得道歉會顯出我們大方

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

推

放核彈都唔割 我地講好左
做錯左到時再改戰術
亦都唔係代表其他人
呢樣係最勁
大家一定要記住
而且好多野都未查清楚係 邊個打遊客 記者 救護
要SHARE出去比人影響左既人

推到勇武巴有時間入黎睇

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

雖然我係P牌, 甚至係左膠和理非+外國L, 但我有幾點想提議
1. 一定要開記招同埋去機場道歉, 道歉唔代表要割席
道歉係為左去請求更多人既理解, 同埋表達我地同死唔認錯既警方唔同
但道歉重要可以有兩個:
- 點解手足會咁激動: 由6月到依家政府所作所為 我地有幾多人用到不公平對待 警察 濫暴濫捕; 我地係一班手無寸鐵既人(今日都見到冇人有攞"武器"), 面對政府用黑手段 (著黑衫又不懷好意), 有激動情緒係人之常情

- 用返今日記招果句 「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」, 繼續打感情牌... 香港歷史上冇試過有咁既黑暗情況, 無助既市民有唔同既行動係好正常, 我地非凡人, 更非黑警, 面對種種民間情報指出內地派武力聯同黑警合作, 我地必須要做準備工作

民間記者會 既大重點一定係要塑造且不斷強調我地係 一班冇權冇勢冇槍冇彈既小市民 (而事實上我地的確係咁) , 但我地面對既係卑鄙無恥下流賤格 有權有勢有槍有彈 多次意旨要謀殺我地 大搞白色恐怖既 政府同黑警, 以及背後明顯中央政府有派武警/公安 混入香港警隊...

2. 救護同記者真係唔搞得... 今日睇幾個LIVE, 尤其東網影曬立場昇哥點俾人鬧同郁佢
好似今日昇哥咁, 佢一黎勸左果手足好耐, 二黎佢之後都話佢見到有行家保護果個公安所以都有俾人郁, 所以昇哥為要保護同行都去保護埋一份
記者有佢自己批斷... 我地最緊要係唔好同記者同救護既人割席 (雖然佢地話係中立)

3. 有關捉"鬼"依件事, 我個人應該見到就應該要捉(但唔係主要目的), 捉左抄曬牌, 影曬相 (雖然我本身唔認同公審, 除左今次運動, 因為我地面對緊係一個極其黑暗既對手) 之後就只可以放佢走... 我知一定有好多手足好唔甘心, 好想出曬D氣. 但事實係, 現階段我地的確耐佢地唔何(指任個肢體衝突上)

但咁樣唔代表冇用... 我地攞到既資訊要放大, 仲要越得越多有用, 因為可以CHECK 之前被人話 "過激" 既行為... 另一方面, 我地要做好我地既IMAGE, 即使面對咁黑暗既政府, 我地依然係清清白白, 大大方方, 冇野唔見得光
另外有3個捉"鬼"既建議:
1. 如果見左遮耳仔既人, 去問佢介唔介意SHOW 一下耳仔, 如果係自己人, 一定唔介意, 以示清白; 只有戴左耳機既黑警先唔肯SHOW
2. 多D 同身邊3547既人傾一兩句, 聽下大家D廣東話, 如果發現講野唔正/有口音鄉音既就兩三個開始先叫佢證明自己, 或者見到佢立即唸住郁就知咩事
3. 見到身型有機會似黑警既, 視察下環境, 如果附近唔太多人, 可以大叫阿SIR 你跌左野... 如果係自己人一定大叫邊個係黑警/你問下先自己就知會有咩反應; 只有黑警會有2個反應: 神色慌張(開始左望右望地下) / 向聲音既反方向郁/逃跑

利: 雖然唔認同今日攻擊記者(尤其昇哥, 搞到佢之前既傷口又裂開左) 同埋救護, 但我係絕對連核爆都唔會割